慈雲山和你唱

1844 #慈雲山

網民發起於慈雲山中心「和你唱」，防暴已到近毓華街及巴士總站的商場兩個主要出口戒備。

包圍中心的警力未算重，估計警方以監察情況為主，有機會進入商場高調巡邏及要求聚眾離開。

#公眾安全情報

#慈雲山 1836 毓華街兩籠1衝停泊 防暴全落地 15+
#慈雲山 1842
毓華街2籠1衝
慈中巴士總站5籠3衝
雲華街1衝RB
#慈雲山 1840 約17藍衫響中心門口(中央球場入口)
1844 #慈雲山

山友街坊要小心！

推

最少七架便衣警車已於慈雲山狗屋駛出，呢樣難防！

大家要小心！

慈雲山啲癡線佬可唔可以出嚟咬啲黑警

Push

push

#慈雲山
1846 慈雲山中心外不斷有警車增援 現至少4籠4衝戒備

#慈雲山 1850 大量防暴上毓華中心橋

好奇商場唔知多唔多人

今晚係水警